一張圖話你知點解要「一」區大遊行（唔一定要港島）

TLDR
早D起身
先集中一區和理非
否則唔使旨意再有外媒關注香港
後散去各區勇武

Mark Simon係黎智英助手, 亦係美國共和黨的長期黨員.

而家, Mark Simon話:
- 近兩日, 已有美國兩大媒體取消派員來香港採訪示威.
- 如香港長期只有少數人參與的抗爭行動, 是吸引不到美國媒體的注視.
- 而家, 香港急需一場大型遊行, 參與人數起碼要有接近一百萬. &nbsp;這場大型遊行, 可令廣大美國媒體重新注意香港抗爭.

共和黨成員: 美國兩大媒體已取消採訪「香港示威」. 香港急需一場大型遊行.

行街睇戲食飯關你撚事咩死警犬，唔需要佢哋批准

和理非既唔使驚，拉我咪踢保囉，只係48個鐘
我只係嚟行街睇戲食飯，根本告唔入
連被捕決心都冇（已經唔係講坐監，只係被捕），就唔好叫自己和理非啦，都唔好叫咩光復香港時代革命啦，只係一個懦夫
戴耀廷，陳虹秀呢d先叫和理非

勇武做乜都得，就係唔准幫和理殿後，一早咪講好左
和理為矛勇武為盾

早D起身，起碼要集中人數行一次先，務求入黑前散水
之後番自己區做嘢

一區行街

一張圖話你知點解要「一」區大遊行（唔一定要港島）

入嚟討論

一區過

1.分散出？影相出嚟邊夠二百萬人威？

2.各區人少，警真係唔撚驚你，反正勇武一定唔多，俾錢叫白衫做嘢都得

3.記者去邊好？夠唔夠？外國記者又揀邊區去？

4. 二百萬人，好難控制，開錯槍搞到要 血慶國家咩....

Exactly
當日係十一國殤
更加要用人數去話比全世界知
五區集會的確係做到撚狗效果 不過平時星期六日都做到同樣效果
但十一係一個重要日子
重點係要對準政權

推

929 一區
101多區

講得岩！

而家唔批呀大佬

梗係行plan B啦

support

要曬馬又擔心交通問題可以考慮大學集會
[行動post/]10.1去大學集會比五區好

我都建議先一區大集會，然後可以睇埋黨鐵當日會唔會神咁早封站，如果封左，再分散五區都未遲。

我都覺得一區好D！唔一定港島，有無邊區有特別戰略意義？

支持一區
外媒關注度愈嚟愈低
一定要有一次出返百萬人make nosie

分區只會同平時撚狗游擊無分別
外國開始睇到悶

外國關注度低嘅時候就係香港人俾人大清算嘅時候

支持一區 分區外國傳媒只會覺得好亂，好難影相

呢個一定要成為共識

勇武做乜都得，就係唔准幫和理殿後，一早咪講好左
和理為矛勇武為盾
勇武聽唔聽到啊

支持一區 無可奈何先be water分區

一區

一封站, 封路, 大家比人大圍捕?

起點要交通最方便係唔係旺角？

支持一區然後去番自己區
流水式集會

928 also

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

搵人幫手拆左個燈籠cam佢

push

之前唔批都係咁行

唔一定要港島

你想塞爆彌敦道?

咪得番廿萬人囉... （eg 915)

唔夠人呀.....

啱啊
929 咪一區囉, 全球反共嘛

唔好逃避
我哋有集會自由
由佢拉
告唔入的

推 支持一區行街

我覺得好過港島

929咪一區

5區開花 資訊一定亂到爆
Popo搵埋白衫專攻你一區
果區死得仲慘 封鐵查車 其他區想支援都唔得
同埋都好肯定會有鬼混入黎帶手足去支援跟住花式送頭

集中一區幾十萬人up 佢一開波舉黑旗就會重演612
港共肯唔肯？大家仲係唔係6月初既香港人？
撤退方面係一個問題
封鐵查車濫捕係會發生 但係入罪既機率相對係細好多

國際封面唔洗諗一定係集中大遊行贏晒

支持一區過
九龍區遊行

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

支持一區!

同意

有d人責名被捕都會擔心的

eg : 普通公務員、中資機構工作人士

pish

依家9.29遊行
10.1各地開花

有時間去撐下手足
10月4日09:30 am 沙田裁判法院

「出街前必set」「不要被自殺」

小數啦
嗰d 我理解 各自爬山
但其他人就應該勇敢小小

大家唔好懶 差少少架咋 一人行多一步唔會浪費好多時間 申個ac姐 連登仲難申請啦

國際戰線，少你一個好少！！！快RT!!!

一條彌敦道，涉及五條黨鐵支線
如果封站，一定全港交通大亂

true

呢家攪計動為左好睇 影相 做比國際睇？

集中一區

係
單靠香港打唔死支那

有心去港島要一早去，諗住瞓到10點11點至起身再嘆埋早茶先過海嘅，可以慳返，包保停哂地鐵再喺隧道口查巴士。

要顯示香港人嘅決心。朝早10點全港島企滿人俾啲顏色柒鵝睇吓啦。

同意
唔明點解次次三點開波
明明太陽係我哋朋友

要迫就迫爆油尖旺，過海根本無得遊走

次次啲畜牲都喺碼頭企街

ager